# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-08 16:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: internal/parser/builds.go:66 internal/parser/builds.go:113
msgid "A YAML file used to supply a Procfile to the application"
msgstr "用于向应用程序提供Procfile的YAML文件"

#: internal/parser/keys.go:53
msgid "A local file path to an SSH public key used to push application code"
msgstr "用于推送应用程序代码的SSH公钥的本地文件路径"

#: internal/parser/config.go:158 internal/parser/config.go:196
msgid "A path leading to an environment file"
msgstr "指向环境文件的路径"

#: internal/parser/tls.go:123
msgid "ACME account email"
msgstr "ACME账户邮箱"

#: internal/parser/tls.go:124
msgid "ACME server URL"
msgstr "ACME服务器URL"

#: internal/parser/volumes.go:93
msgid "Access key id for authentication"
msgstr "用于身份验证的访问密钥ID"

#: internal/parser/tls.go:55 internal/parser/tls.go:84
msgid "Action to perform, 'enable' or 'disable'"
msgstr "要执行的操作，'enable' 或 'disable'"

#: internal/parser/tokens.go:58
msgid "Add a token for controller authentication"
msgstr "添加用于控制器身份验证的令牌"

#: internal/parser/perms.go:72
msgid "Add a user permissions"
msgstr "添加用户权限"

#: internal/parser/keys.go:57
msgid "Add an SSH key"
msgstr "添加SSH密钥"

#: internal/parser/certs.go:65
msgid "Add an SSL certificate to an app"
msgstr "向应用添加SSL证书"

#: internal/parser/labels.go:60
msgid "Add new application's label"
msgstr "添加新的应用程序标签"

#: internal/parser/keys.go:58
msgid "Adds SSH keys for the logged in user"
msgstr "为登录用户添加SSH密钥"

#: internal/parser/git.go:36
msgid "Adds git remote of application to repository"
msgstr "将应用程序的Git远程仓库添加到代码库"

#: internal/parser/config.go:160
msgid "Allows you to have the pull overwrite keys to the path"
msgstr "允许将拉取的密钥覆盖到指定路径"

# 完整翻译版本：
#: internal/parser/config.go:57
msgid "An app config info"
msgstr "应用程序配置信息"

#: internal/parser/tls.go:23
msgid "Application name"
msgstr "应用程序名称"

#: internal/parser/certs.go:135
msgid "Attach a certificate to a domain"
msgstr "将证书附加到域名"

#: internal/parser/certs.go:134
msgid "Attach an SSL certificate to a domain"
msgstr "将SSL证书附加到域名"

#: internal/parser/routes.go:179
msgid "Attach to gateway"
msgstr "附加到网关"

#: internal/parser/auth.go:34
msgid "Authenticate against a controller"
msgstr "对控制器进行身份验证"

#: internal/parser/tls.go:89
msgid "Automatic certificate management"
msgstr "自动证书管理"

#: internal/parser/domains.go:55
msgid "Bind a domain to an application"
msgstr "将域名绑定到应用程序"

#: internal/parser/resources.go:242
msgid "Bind a resource for an application"
msgstr "为应用程序绑定资源"

#: internal/parser/volumes.go:92
msgid "Bucket name in object storage"
msgstr "对象存储中的存储桶名称"

#: internal/parser/tls.go:125
msgid "CA key ID"
msgstr "CA密钥ID"

#: internal/parser/tls.go:126
msgid "CA key secret"
msgstr "CA密钥机密"

#: internal/parser/pts.go:157
msgid "Clean process types of not used"
msgstr "清理未使用的进程类型"

#: internal/parser/auth.go:53
msgid "Clear the current user session"
msgstr "清除当前用户会话"

#: internal/parser/apps.go:141
msgid "Command execution timeout in seconds"
msgstr "命令执行超时时间（秒）"

#: internal/parser/certs.go:130
msgid ""
"Common name of the domain to attach to (needs to already be in the system)"
msgstr "要附加到的域名通用名称（需已存在于系统中）"

#: internal/parser/certs.go:155
msgid "Common name of the domain to detach from"
msgstr "要解绑的域名通用名称"

#: internal/parser/tls.go:117
msgid "Configure automatic certificate management issuer details"
msgstr "配置自动证书管理颁发者详情"

#: internal/parser/apps.go:44
msgid "Create a new application"
msgstr "创建新应用"

#: internal/parser/resources.go:98
msgid "Create a resource for the application"
msgstr "为应用创建资源"

#: internal/parser/routes.go:56
msgid "Create a route for an application"
msgstr "创建应用路由"

#: internal/parser/volumes.go:62
msgid "Create a volume for the application"
msgstr "创建应用卷"

#: internal/parser/gateways.go:59
msgid "Create gateways for an application"
msgstr "创建应用网关"

#: internal/parser/services.go:55
msgid "Create service for an application"
msgstr "创建应用服务"

#: internal/parser/apps.go:45
msgid ""
"Creates a new application. If no <id> is provided, one will be generated "
"automatically"
msgstr "创建新应用。若未指定<id>，则自动生成一个唯一ID"

#: internal/parser/builds.go:53
msgid ""
"Creates a new build of an application. Imports an <image> and deploys it to "
"Drycc\n"
"as a new release. If a Procfile or drycc.yaml is present in the current "
"directory,\n"
"it will be used as the default for this application."
msgstr ""
"创建应用新构建版本。导入<image>并部署到Drycc作为新版本\n"
"若当前目录存在Procfile或drycc.yaml文件，\n"
"将作为该应用的默认配置文件使用"

#: internal/parser/services.go:56
msgid ""
"Creates extra service for an application and binds it to specific route of "
"the main app domain"
msgstr "为应用创建附加服务并绑定到主域名的特定路由"

#: internal/parser/gateways.go:60
msgid ""
"Creates gateways for an application and binds it to allow listener of the "
"main app domain"
msgstr "为应用创建网关并绑定以监听主域名流量"

#: internal/parser/routes.go:57
msgid "Creates routes for an application, provides a way to route requests"
msgstr "创建应用路由规则，实现请求分发"

#: internal/parser/resources.go:217
msgid "Delete a resource from the application"
msgstr "从应用中删除资源"

#: internal/parser/volumes.go:190
msgid "Delete a volume from the application"
msgstr "从应用中删除卷"

#: internal/parser/ps.go:155
msgid "Delete the selected processes"
msgstr "删除选定进程"

#: internal/parser/gateways.go:92
msgid "Deletes specific gateway for application"
msgstr "删除应用指定网关"

#: internal/parser/releases.go:108
msgid "Deploy the latest release by process types"
msgstr "按进程类型部署最新版本"

#: internal/parser/pts.go:65
msgid "Describe a process type"
msgstr "描述进程类型定义"

#: internal/parser/apps.go:159
msgid "Destroy an application"
msgstr "销毁应用"

#: internal/parser/certs.go:159
msgid "Detach an SSL certificate from a domain"
msgstr "从域名解绑SSL证书"

#: internal/parser/certs.go:160
msgid "Detach certificate from a domain"
msgstr "从域名解绑证书"

#: internal/parser/routes.go:215
msgid "Dettach to gateway"
msgstr "从网关解绑"

#: internal/parser/users.go:81
msgid "Disable a user"
msgstr "禁用用户"

#: internal/parser/users.go:82
msgid ""
"Disable a user when his status is disabled.\n"
"Requires admin privileges."
msgstr ""
"禁用用户账户（需管理员权限）\n"
"仅当用户状态为启用时生效"

#: internal/parser/autorollback.go:58
msgid "Disable autorollback for an application"
msgstr "禁用应用自动回滚"

#: internal/parser/routing.go:58
msgid "Disable routing for an application"
msgstr "禁用应用路由功能"

#: internal/parser/autodeploy.go:58
msgid "Disables autodeploy for an app"
msgstr "禁用应用自动部署"

#: internal/parser/version.go:16
msgid "Display client version"
msgstr "显示客户端版本"

#: cmd/root.go:39
msgid "Display help information"
msgstr "显示帮助信息"

#: internal/parser/auth.go:71
msgid "Display the current user"
msgstr "显示当前登录用户"

#: internal/parser/version.go:17
msgid "Displays the client version"
msgstr "显示客户端版本信息"

#: internal/parser/auth.go:72
msgid "Displays the currently logged in user"
msgstr "显示当前登录用户信息"

#: internal/parser/apps.go:56
msgid "Do not create a 'drycc' git remote"
msgstr "不创建drycc Git远程仓库"

#: internal/parser/builds.go:67 internal/parser/builds.go:114
msgid "Drycc config path to the application"
msgstr "Drycc应用配置路径"

#: internal/parser/users.go:56
msgid "Enable a user"
msgstr "启用用户"

#: internal/parser/users.go:57
msgid ""
"Enable a user when his status is disabled.\n"
"Requires admin privileges."
msgstr ""
"启用已禁用用户（需管理员权限）\n"
"仅当用户状态为禁用时生效"

#: internal/parser/autorollback.go:46
msgid "Enable autorollback for an application"
msgstr "启用应用自动回滚"

#: internal/parser/routing.go:46
msgid "Enable routing for an application"
msgstr "启用应用路由功能"

#: internal/parser/autodeploy.go:46
msgid "Enables autodeploy for an app"
msgstr "启用应用自动部署"

#: internal/parser/auth.go:43
msgid "Enables or disables SSL certificate verification for API requests"
msgstr "启用/禁用API请求的SSL证书验证"

#: internal/parser/volumes.go:91
msgid "Endpoint url for object storage service"
msgstr "对象存储服务端点URL"

#: internal/parser/ps.go:102
msgid "Execute a command in a container"
msgstr "在容器中执行命令"

#: internal/parser/volumes.go:122
msgid "Expand a volume capacity for the application"
msgstr "扩展应用卷容量"

#: internal/parser/config.go:145
msgid ""
"Extract all environment variables from an application or config group. for "
"local use.\n"
"\n"
"The environmental variables can be piped into a file, 'drycc config pull > "
"file',\n"
"or stored locally in a file named .env. This file can be\n"
"read by foreman to load the local environment for your app."
msgstr ""
"从应用或配置组提取所有环境变量（用于本地使用）。\n"
"\n"
"环境变量可通过管道输出到文件：'drycc config pull > 文件名'，\n"
"或存储在本地名为.env的文件中。该文件可被foreman读取\n"
"以加载应用的本地环境。"

#: internal/parser/auth.go:78
msgid "Fetch detailed user information"
msgstr "获取用户详细信息"

#: internal/parser/certs.go:111
msgid "Fetch more detailed information about a certificate"
msgstr "获取证书详细信息"

#: internal/parser/tls.go:60
msgid "Force TLS settings to HTTPS-only redirection"
msgstr "强制TLS设置为HTTPS重定向"

#: internal/parser/volumes.go:95
msgid "Force a path-style endpoint to be used"
msgstr "强制使用路径风格的端点"

#: internal/parser/releases.go:116
msgid "Force deploy"
msgstr "强制部署"

#: internal/parser/resources.go:148
msgid "Get a resource's detail in the application"
msgstr "获取应用资源详情"

#: internal/parser/certs.go:110
msgid "Get detailed informaton about the certificate"
msgstr "获取证书详细信息"

#: internal/parser/routes.go:123
msgid "Get route rules"
msgstr "获取路由规则"

#: internal/parser/routes.go:124
msgid "Get route rules for an application"
msgstr "获取应用路由规则"

#: internal/parser/healthchecks.go:187
msgid "How often (in seconds) to perform the probe"
msgstr "探测执行频率（秒）"

#: internal/parser/keys.go:30
msgid "List SSH keys for the logged in user"
msgstr "列出登录用户的SSH密钥"

#: internal/parser/certs.go:40
msgid "List SSL certificates for an application"
msgstr "列出应用SSL证书"

#: internal/parser/apps.go:64
msgid "List accessible applications"
msgstr "列出可访问应用"

#: internal/parser/limits.go:141
msgid "List all available limit plans"
msgstr "列出所有可用配额方案"

#: internal/parser/limits.go:119
msgid "List all available limit specs"
msgstr "列出所有可用配额规格"

#: internal/parser/resources.go:66
msgid "List all available plans for a resource service"
msgstr "列出资源服务所有可用方案"

#: internal/parser/resources.go:45
msgid "List all available resource services"
msgstr "列出所有资源服务"

#: internal/parser/users.go:32
msgid "List all registered users"
msgstr "列出所有注册用户"

#: internal/parser/perms.go:40
msgid "List all user permissions"
msgstr "列出所有用户权限"

#: internal/parser/releases.go:53
msgid "List an application's release history"
msgstr "列出应用版本历史"

#: internal/parser/gateways.go:36
msgid "List application gateways"
msgstr "列出应用网关"

#: internal/parser/ps.go:37
msgid "List application pods"
msgstr "列出应用Pod"

#: internal/parser/pts.go:38
msgid "List application process types"
msgstr "列出应用进程类型"

#: internal/parser/routes.go:100
msgid "List application routes"
msgstr "列出应用路由"

#: internal/parser/services.go:76
msgid "List application services"
msgstr "列出应用服务"

#: internal/parser/labels.go:34
msgid "List application's labels"
msgstr "列出应用标签"

#: internal/parser/autoscale.go:34
msgid "List autoscale options for an application"
msgstr "列出应用自动扩缩容选项"

#: internal/parser/domains.go:36
msgid "List domains bound to an application"
msgstr "列出绑定到应用的域名"

#: internal/parser/healthchecks.go:50
msgid "List healthchecks for an application"
msgstr "列出应用健康检查配置"

#: internal/parser/lifecycles.go:50
msgid "List lifecycles for an application"
msgstr "列出应用生命周期配置"

#: internal/parser/registry.go:44
msgid "List registry info for an app"
msgstr "列出应用镜像仓库信息"

#: internal/parser/limits.go:41
msgid "List resource limits for an app"
msgstr "列出应用资源配额"

#: internal/parser/timeouts.go:38
msgid "List resource timeouts for an app"
msgstr "列出应用资源超时设置"

#: internal/parser/resources.go:120
msgid "List resources in the application"
msgstr "列出应用资源"

#: internal/parser/limits.go:118
msgid "List specification information of the server"
msgstr "列出服务器规格信息"

#: internal/parser/tags.go:52
msgid "List tags for an application"
msgstr "列出应用标签"

#: internal/parser/volumes.go:138
msgid "List volumes in the application"
msgstr "列出应用卷"

#: internal/parser/apps.go:65
msgid "Lists applications visible to the current user"
msgstr "列出当前用户可见的应用"

#: internal/parser/gateways.go:37
msgid "Lists gateways for an application"
msgstr "列出应用网关"

#: internal/parser/pts.go:39
msgid "Lists process types servicing an application"
msgstr "列出应用进程类型"

#: internal/parser/ps.go:38
msgid "Lists processes servicing an application"
msgstr "列出应用运行进程"

#: internal/parser/registry.go:45
msgid "Lists registry information for an application"
msgstr "列出应用镜像仓库信息"

#: internal/parser/releases.go:54
msgid "Lists release history for an application"
msgstr "列出应用版本历史记录"

#: internal/parser/tokens.go:33
msgid "Lists tokens visible to the current controller"
msgstr "列出控制器可见的令牌"

#: internal/parser/auth.go:35
msgid "Logs in by authenticating against a controller"
msgstr "通过控制器身份验证登录"

#: internal/parser/auth.go:54
msgid "Logs out from a controller and clears the user session"
msgstr "退出控制器并清除用户会话"

#: internal/parser/certs.go:15
msgid "Manage SSL endpoints for an app"
msgstr "管理应用SSL端点"

#: internal/parser/tls.go:17
msgid "Manage TLS/SSL settings for applications"
msgstr "管理应用TLS/SSL设置"

#: internal/parser/domains.go:14
msgid "Manage and assign domain names to your applications"
msgstr "管理并分配域名到应用"

#: internal/parser/healthchecks.go:24
msgid "Manage application healthchecks"
msgstr "管理应用健康检查"

#: internal/parser/lifecycles.go:24
msgid "Manage application lifecycles"
msgstr "管理应用生命周期"

#: internal/parser/apps.go:18
msgid "Manage applications used to provide services"
msgstr "管理服务型应用"

#: internal/parser/auth.go:13
msgid "Manage authentication"
msgstr "管理身份验证"

#: internal/parser/autodeploy.go:14
msgid "Manage autodeploy if or not for applications"
msgstr "管理应用自动部署开关"

#: internal/parser/autorollback.go:14
msgid "Manage autorollback if or not for application"
msgstr "管理应用自动回滚开关"

#: internal/parser/autoscale.go:15
msgid "Manage autoscale for applications"
msgstr "管理应用自动扩缩容"

#: internal/parser/builds.go:15
msgid "Manage builds created using 'git push'"
msgstr "管理通过git push创建的构建版本"

#: internal/parser/config.go:23
msgid "Manage environment variables that define app config"
msgstr "管理定义应用配置的环境变量"

#: internal/parser/gateways.go:14
msgid "Manage gateways for your applications"
msgstr "管理应用网关"

#: internal/parser/git.go:14
msgid "Manage git for applications"
msgstr "管理应用Git配置"

#: internal/parser/labels.go:15
msgid "Manage labels of application"
msgstr "管理应用标签"

#: internal/parser/perms.go:17
msgid "Manage permissions for applications"
msgstr "管理应用权限"

#: internal/parser/timeouts.go:15
msgid "Manage pods termination grace period"
msgstr "管理Pod终止宽限期"

#: internal/parser/registry.go:20
msgid "Manage private registry information for your application"
msgstr "管理应用私有镜像仓库信息"

#: internal/parser/pts.go:15
msgid "Manage process types inside an app"
msgstr "管理应用进程类型"

#: internal/parser/ps.go:15
msgid "Manage processes inside an app"
msgstr "管理应用进程"

#: internal/parser/users.go:14
msgid "Manage registered users"
msgstr "管理注册用户"

#: internal/parser/releases.go:24
msgid "Manage releases of an application"
msgstr "管理应用版本"

#: internal/parser/limits.go:15
msgid "Manage resource limits for your application"
msgstr "管理应用资源配额"

#: internal/parser/resources.go:17
msgid "Manage resources for your applications"
msgstr "管理应用资源"

#: internal/parser/routing.go:14
msgid "Manage routability of an application"
msgstr "管理应用路由能力"

#: internal/parser/routes.go:20
msgid "Manage routes for your applications"
msgstr "管理应用路由规则"

#: internal/parser/services.go:17
msgid "Manage services for your applications"
msgstr "管理应用服务"

#: internal/parser/keys.go:15
msgid "Manage ssh keys used for 'git push' deployments"
msgstr "管理用于git push部署的SSH密钥"

#: internal/parser/tags.go:19
msgid "Manage tags for application containers"
msgstr "管理应用容器标签"

#: internal/parser/tokens.go:15
msgid "Manage user tokens"
msgstr "管理用户令牌"

#: internal/parser/volumes.go:15
msgid "Manage volumes for your applications"
msgstr "管理应用卷"

#: internal/parser/autoscale.go:73
msgid "Max replicas to scale up to"
msgstr "可扩展的最大副本数"

#: internal/parser/apps.go:23 internal/parser/apps.go:71
msgid "Maximum number of results to display"
msgstr "最多显示结果数量"

#: internal/parser/config.go:197
msgid "Merge config values"
msgstr "合并配置"

#: internal/parser/healthchecks.go:189
msgid ""
"Minimum consecutive successes for the probe to be considered failed after "
"having succeeded"
msgstr "探测成功后需连续失败的最小次数（判定为失败）"

#: internal/parser/healthchecks.go:188
msgid ""
"Minimum consecutive successes for the probe to be considered successful "
"after having failed"
msgstr "探测失败后需连续成功的最小次数（判定为成功）"

#: internal/parser/volumes.go:238
msgid "Mount a volume to process of the application"
msgstr "将卷挂载到应用进程"

#: internal/parser/apps.go:55 internal/parser/git.go:42
msgid "Name of remote to create"
msgstr "要创建的远程名称"

#: internal/parser/keys.go:52
msgid "Name of the SSH key"
msgstr "SSH密钥名称"

#: internal/parser/certs.go:129
msgid "Name of the certificate to attach domain to"
msgstr "要附加域名的证书名称"

#: internal/parser/certs.go:154
msgid "Name of the certificate to deatch from a domain"
msgstr "要解绑域名的证书名称"

#: internal/parser/certs.go:59
msgid "Name of the certificate to reference it by"
msgstr "证书引用名称"

#: internal/parser/services.go:52
msgid ""
"Number or name of the port to access on the pods targeted by the service"
msgstr "服务目标Pod上要访问的端口号或名称"

#: internal/parser/apps.go:97
msgid "Open the application in a browser"
msgstr "在浏览器中打开应用"

#: internal/parser/apps.go:98
msgid "Opens a URL to the application in the default browser"
msgstr "通过默认浏览器打开应用URL"

#: internal/parser/git.go:43
msgid "Overwrite remote of the given name if it already exists"
msgstr "若远程名称已存在则覆盖"

#: internal/parser/ps.go:114
msgid "Pass stdin to the container"
msgstr "将标准输入传递给容器"

#: internal/parser/volumes.go:89
msgid "Path that is exported by the nfs server"
msgstr "NFS服务器导出的路径"

#: cmd/root.go:38
msgid "Path to configuration file"
msgstr "配置文件的路径"

#: internal/parser/routes.go:188 internal/parser/routes.go:224
msgid "Port is the network port, the gateway listener expects to receive"
msgstr "网关监听器期望接收的网络端口"

#: internal/parser/gateways.go:67
msgid "Port is the network port, the listener expects to receive"
msgstr "网关监听器期望接收的网络端口"

#: internal/parser/gateways.go:100
msgid "Port is the network port, the listener received"
msgstr "网关监听器接收的网络端口"

#: internal/parser/ps.go:133
msgid "Print a detailed description of the selected process"
msgstr "显示所选进程的详细信息"

#: internal/parser/pts.go:66
msgid "Print a detailed description of the selected process type"
msgstr "显示所选进程类型的详细信息"

#: internal/parser/builds.go:82
msgid "Print information about a specific build"
msgstr "显示特定构建版本信息"

#: internal/parser/releases.go:79
msgid "Print information about a specific release"
msgstr "显示特定版本信息"

#: internal/parser/volumes.go:164
msgid "Print information about a volume"
msgstr "显示卷信息"

#: internal/parser/builds.go:107
msgid "Print process info about a specific build"
msgstr "显示特定构建版本的进程信息"

#: internal/parser/ps.go:63
msgid "Print the logs for a container"
msgstr "显示容器日志"

#: internal/parser/ps.go:64
msgid "Print the logs for a container in a pod or specified resource"
msgstr "显示Pod或指定资源中的容器日志"

#: internal/parser/ps.go:78
msgid ""
"Print the logs for the previous instance of the container in a pod if it "
"exists"
msgstr "若存在则显示Pod中容器的前一个实例日志"

#: internal/parser/ps.go:77
msgid "Print the logs of this container"
msgstr "显示该容器的日志"

#: internal/parser/autoscale.go:35
msgid "Prints a list of autoscale options for the application"
msgstr "显示应用自动扩缩容选项列表"

#: internal/parser/labels.go:35
msgid "Prints a list of labels of the application"
msgstr "显示应用标签列表"

#: internal/parser/releases.go:80
msgid "Prints info about a particular release"
msgstr "显示特定版本信息"

#: internal/parser/apps.go:80
msgid "Prints info about the current application"
msgstr "显示当前应用信息"

#: internal/parser/autodeploy.go:34
msgid "Prints info about the current application's autodeploy if or not"
msgstr "显示当前应用是否启用自动部署"

#: internal/parser/autorollback.go:34
msgid "Prints info about the current application's autorollback if or not"
msgstr "显示当前应用是否启用自动回滚"

#: internal/parser/config.go:159
msgid "Prompts for each value to be overwritten"
msgstr "逐项提示覆盖值"

#: internal/parser/gateways.go:68
msgid ""
"Protocol specifies the network protocol this listener expects to receive. "
"Supports TCP, UDP, TLS, HTTP, and HTTPS"
msgstr "网关监听器期望接收的网络协议（支持TCP/UDP/TLS/HTTP/HTTPS）"

#: internal/parser/gateways.go:101
msgid "Protocol specifies the network protocol this listener received"
msgstr "网关监听器接收的网络协议"

#: internal/parser/tokens.go:55
msgid "Provide a alias for controller authentication token"
msgstr "提供控制器认证令牌别名"

#: internal/parser/auth.go:42 internal/parser/tokens.go:68
msgid "Provide a password for the account"
msgstr "提供账户密码"

#: internal/parser/auth.go:41 internal/parser/tokens.go:67
msgid "Provide a username for the account"
msgstr "提供账户用户名"

#: internal/parser/config.go:144
msgid "Pull environment variables to the path"
msgstr "将环境变量拉取到指定路径"

#: internal/parser/config.go:183
msgid "Push environment variables from the path"
msgstr "从指定路径推送环境变量"

#: internal/parser/limits.go:149
msgid "Query plans that meet the specified memory capacity, unit GiB"
msgstr "查询符合指定内存容量（单位GiB）的配额方案"

#: internal/parser/limits.go:148
msgid "Query plans that meet the specified number of cpu cores"
msgstr "查询符合指定CPU核心数的配额方案"

#: internal/parser/limits.go:150
msgid "Query plans that meet the specified spec id, see [specs] subcommand."
msgstr "查询符合指定规格ID的配额方案，使用[specs]子命令查看可用规格"

#: internal/parser/routes.go:247
msgid "Remove a route from an application"
msgstr "从应用移除路由"

#: internal/parser/tokens.go:94
msgid "Remove a token for controller authentication"
msgstr "移除控制器认证令牌"

#: internal/parser/perms.go:129
msgid "Remove a user permissions"
msgstr "移除用户权限"

#: internal/parser/keys.go:81
msgid "Remove an SSH key"
msgstr "移除SSH密钥"

#: internal/parser/certs.go:88
msgid "Remove an SSL certificate from an app"
msgstr "从应用移除SSL证书"

#: internal/parser/labels.go:90
msgid "Remove application's label"
msgstr "移除应用标签"

#: internal/parser/gateways.go:91
msgid "Remove gateways from an application"
msgstr "从应用移除网关"

#: internal/parser/services.go:103
msgid "Remove service from an application"
msgstr "从应用移除服务"

#: internal/parser/keys.go:82
msgid "Removes an SSH key for the logged in user"
msgstr "移除登录用户的SSH密钥"

#: internal/parser/git.go:52
msgid "Removes git remote of application from repository"
msgstr "从代码库移除应用的Git远程仓库"

#: internal/parser/pts.go:91
msgid "Restart an application or process types"
msgstr "重启应用或进程类型"

#: internal/parser/pts.go:90
msgid "Restart application process types"
msgstr "重启应用进程类型"

#: internal/parser/apps.go:142
msgid "Retention time of records in seconds"
msgstr "日志记录保留时间（秒）"

#: internal/parser/releases.go:133
msgid "Return to a previous release"
msgstr "回滚到之前版本"

#: internal/parser/releases.go:134
msgid "Rolls back to a previous application release"
msgstr "回滚到应用之前的版本"

#: internal/parser/routes.go:158
msgid "Rules-file is the file name of rule to apply"
msgstr "要应用的规则文件名"

#: internal/parser/apps.go:131
msgid "Run a command in an ephemeral app container"
msgstr "在临时应用容器中运行命令"

#: internal/parser/apps.go:132
msgid "Runs a command inside an ephemeral app container"
msgstr "在临时应用容器内部运行命令"

#: internal/parser/builds.go:116
msgid "Save process info to the local"
msgstr "将进程信息保存到本地"

#: internal/parser/pts.go:124
msgid "Scale process types of replicas"
msgstr "缩放进程类型的副本数"

#: internal/parser/pts.go:125
msgid "Scales an application's processes by type"
msgstr "按类型缩放应用进程"

#: internal/parser/limits.go:126
msgid ""
"Search keywords separated by commas, matching must satisfy all of the "
"specified."
msgstr "以逗号分隔的搜索关键词，需满足所有指定条件"

#: internal/parser/volumes.go:94
msgid "Secret access key for authentication"
msgstr "认证密钥（Secret Access Key）"

#: internal/parser/config.go:225
msgid "Selects environment groups to attach an app ptype"
msgstr "选择要附加配置组的环境组"

#: internal/parser/config.go:250
msgid "Selects environment groups to detach an app ptype"
msgstr "选择要分离配置组的环境组"

#: internal/parser/volumes.go:209
msgid "Serve a WebDAV service for the volume"
msgstr "为卷提供WebDAV服务"

#: internal/parser/autoscale.go:64
msgid "Set autoscale option per process type for an app"
msgstr "设置应用各进程类型的自动扩缩容选项"

#: internal/parser/config.go:85
msgid "Set environment variables for an app"
msgstr "设置应用环境变量"

#: internal/parser/healthchecks.go:90
msgid "Set healthchecks for an application"
msgstr "设置应用健康检查配置"

#: internal/parser/lifecycles.go:84
msgid "Set lifecycles for an application"
msgstr "设置应用生命周期"

#: internal/parser/registry.go:76
msgid "Set registry info for an app"
msgstr "设置应用镜像仓库信息"

#: internal/parser/limits.go:70
msgid "Set resource limits for an app"
msgstr "设置应用资源配额"

#: internal/parser/timeouts.go:64
msgid "Set resource timeouts for an app"
msgstr "设置应用资源超时设置"

#: internal/parser/routes.go:149
msgid "Set route rules"
msgstr "设置路由规则"

#: internal/parser/routes.go:150
msgid "Set route rules for an application"
msgstr "设置应用路由规则"

#: internal/parser/tags.go:86
msgid "Set tags for an application"
msgstr "设置应用标签"

#: internal/parser/config.go:86
msgid "Sets environment variables for an application or config group"
msgstr "设置应用或配置组的环境变量"

#: internal/parser/config.go:184
msgid ""
"Sets environment variables for an application or config group.\n"
"\n"
"This file can be read by foreman\n"
"to load the local environment for your app. The file should be piped via\n"
"stdin, 'drycc config push < .env', or using the --path option."
msgstr ""
"为应用程序或配置组设置环境变量。\n"
"\n"
"该文件可由 foreman 读取\n"
"以加载应用程序的本地环境。文件应通过\n"
"标准输入（'drycc config push < .env'）或使用 --path 选项进行管道传输。"

#: internal/parser/healthchecks.go:91
msgid ""
"Sets healthchecks for an application.\n"
"\n"
"By default, Workflow only checks that the application starts in their "
"Container. A health\n"
"check may be added by configuring a health check probe for the application. "
"The health\n"
"checks are implemented as Kubernetes Container Probes. A 'startupProbe' "
"'livenessProbe' \n"
"and a 'readinessProbe' can be configured, and each probe can be of type "
"'httpGet', 'exec' \n"
"or 'tcpSocket' depending on the type of probe the Container requires.\n"
"\n"
"A 'startupProbe' indicates whether the application within the container is "
"started.\n"
"All other probes are disabled if a startup probe is provided, until it "
"succeeds.\n"
"If the startup probe fails, the container is subjected to its restart "
"policy.\n"
"\n"
"A 'livenessProbe' is useful for applications running for long periods of "
"time, eventually\n"
"transitioning to broken states and cannot recover except by restarting "
"them.\n"
"\n"
"Other times, a 'readinessProbe' is useful when the Container is only "
"temporarily unable\n"
"to serve, and will recover on its own. In this case, if a Container fails "
"its 'readinessProbe'\n"
", the Container will not be shut down, but rather the Container will stop "
"receiving\n"
"incoming requests.\n"
"\n"
"'httpGet' probes are just as it sounds: it performs a HTTP GET operation on "
"the Container.\n"
"A response code inside the 200-399 range is considered a pass. 'httpGet' "
"probes accept a\n"
"port number to perform the HTTP GET operation on the Container.\n"
"\n"
"'exec' probes run a command inside the Container to determine its health. An "
"exit code of\n"
"zero is considered a pass, while a non-zero status code is considered a "
"fail. 'exec'\n"
"probes accept a string of arguments to be run inside the Container.\n"
"\n"
"'tcpSocket' probes attempt to open a socket in the Container. The Container "
"is only\n"
"considered healthy if the check can establish a connection. 'tcpSocket' "
"probes accept a\n"
"port number to perform the socket connection on the Container.\n"
msgstr ""
"设置应用健康检查配置。\n"
"\n"
"默认情况下，Workflow 仅检查应用程序是否在其容器中启动。可以通过为应用程序配"
"置\n"
"健康检查探针来添加健康检查。健康检查通过 Kubernetes 容器探针实现。可以配置\n"
"'startupProbe'、'livenessProbe' 和 'readinessProbe'，每种探针可以是 "
"'httpGet'、\n"
"'exec' 或 'tcpSocket' 类型，具体取决于容器所需的探针类型。\n"
"\n"
"'startupProbe' 指示容器内的应用程序是否已启动。如果提供了启动探针，则所有其"
"他\n"
"探针将被禁用，直到启动探针成功为止。如果启动探针失败，容器将根据其重启策略\n"
"进行处理。\n"
"\n"
"'livenessProbe' 对于长时间运行的应用程序很有用，这些应用程序最终会进入故障状"
"态，\n"
"除非重启否则无法恢复。\n"
"\n"
"其他时候，当容器只是暂时无法服务并会自行恢复时，'readinessProbe' 很有用。\n"
"在这种情况下，如果容器未能通过其 'readinessProbe'，容器不会被关闭，而是会\n"
"停止接收传入请求。\n"
"\n"
"'httpGet' 探针如其名：它在容器上执行 HTTP GET 操作。200-399 范围内的响应代"
"码\n"
"被视为通过。'httpGet' 探针接受一个端口号以在容器上执行 HTTP GET 操作。\n"
"\n"
"'exec' 探针在容器内运行命令以确定其健康状况。退出代码为零被视为通过，而非零\n"
"状态代码被视为失败。'exec' 探针接受要在容器内运行的参数字符串。\n"
"\n"
"'tcpSocket' 探针尝试在容器中打开套接字。仅当检查可以建立连接时，容器才被视"
"为\n"
"健康。'tcpSocket' 探针接受一个端口号以在容器上执行套接字连接。\n"

#: internal/parser/labels.go:61
msgid ""
"Sets labels for an application.\n"
"\n"
"A label is a key/value pair used to label an application. This label is a "
"general information for drycc user.\n"
"Mostly used for administration/maintenance information, note for "
"application. This information isn't send to scheduler."
msgstr ""
"设置应用标签。\n"
"\n"
"标签是键值对形式的元数据，用于标识应用。这些标签属于Drycc用户通用信息，主要用"
"于管理/维护备注，不会发送给调度器。"

#: internal/parser/lifecycles.go:85
msgid ""
"Sets lifecycle handlers for an application.\n"
"\n"
"Lifecycle handlers allow you to run actions at specific points in a "
"container's lifecycle.\n"
"Two types of lifecycle handlers are supported: 'postStart' and 'preStop'.\n"
"\n"
"A 'postStart' handler runs immediately after a container is created. If the "
"handler fails,\n"
"the container is terminated and restarted according to its restart policy.\n"
"\n"
"A 'preStop' handler runs immediately before a container is terminated. This "
"handler must\n"
"complete before the container termination signal is sent. If the handler "
"fails, the\n"
"container enters a termination grace period and is then forcefully "
"terminated.\n"
"\n"
"Each lifecycle handler can be configured with one of the following action "
"types:\n"
"\n"
"'httpGet': Performs an HTTP GET request to the container. The action is "
"considered\n"
"successful if the response status code is in the 200-399 range. 'httpGet' "
"actions require\n"
"a port number to specify where to send the HTTP request.\n"
"\n"
"'exec': Executes a command inside the container. The action is considered "
"successful if\n"
"the command exits with status code 0. 'exec' actions accept a list of "
"command arguments\n"
"to run inside the container.\n"
"\n"
"'tcpSocket': Attempts to open a TCP socket connection to the container. The "
"action is\n"
"considered successful if a connection can be established. 'tcpSocket' "
"actions require a\n"
"port number to specify where to attempt the connection.\n"
"\n"
"'sleep': Waits for a specified duration before proceeding. 'sleep' actions "
"accept a\n"
"duration in seconds to wait.\n"
msgstr ""
"设置应用生命周期处理器。\n"
"\n"
"生命周期处理器允许您在容器生命周期的特定时间点执行操作。\n"
"支持两种类型的生命周期处理器：'postStart' 和 'preStop'。\n"
"\n"
"'postStart' 处理器在容器创建后立即运行。如果处理器执行失败，\n"
"容器将根据其重启策略被终止并重启。\n"
"\n"
"'preStop' 处理器在容器终止前立即运行。此处理器必须在\n"
"发送容器终止信号之前完成。如果处理器执行失败，\n"
"容器将进入终止宽限期，随后被强制终止。\n"
"\n"
"每个生命周期处理器可配置为以下操作类型之一：\n"
"\n"
"'httpGet'：向容器执行 HTTP GET 请求。当响应状态码在 200-399 范围内时，\n"
"操作被视为成功。'httpGet' 操作需要指定端口号以确定 HTTP 请求发送位置。\n"
"\n"
"'exec'：在容器内部执行命令。当命令退出状态码为 0 时，\n"
"操作被视为成功。'exec' 操作接受要在容器内运行的命令参数列表。\n"
"\n"
"'tcpSocket'：尝试与容器建立 TCP 套接字连接。当连接可以建立时，\n"
"操作被视为成功。'tcpSocket' 操作需要指定端口号以尝试连接。\n"
"\n"
"'sleep'：在继续执行前等待指定时长。'sleep' 操作接受\n"
"以秒为单位的等待时长。\n"

#: internal/parser/registry.go:77
msgid ""
"Sets registry information for an application. These credentials are the same "
"as those used for\n"
"'podmain login' to the private registry."
msgstr ""
"为应用设置镜像仓库信息。这些凭证与用于\n"
"'podmain login' 登录私有仓库的凭证相同。"

#: internal/parser/limits.go:71
msgid ""
"Sets resource limits for an application.\n"
"\n"
"A resource limit is a finite resource within a pod which we can apply\n"
"restrictions through Kubernetes."
msgstr ""
"设置应用资源配额。\n"
"\n"
"资源配额是Pod内有限资源的约束，通过Kubernetes进行限制。"

#: internal/parser/tags.go:87
msgid ""
"Sets tags for an application.\n"
"\n"
"A tag is a key/value pair used to tag an application's containers and is "
"passed to the\n"
"scheduler. This is often used to restrict workloads to specific hosts "
"matching the\n"
"scheduler-configured metadata."
msgstr ""
"设置应用容器标签。\n"
"\n"
"标签是键值对形式的元数据，用于标记应用容器并传递给调度器。常用于将工作负载限"
"制到特定主机（需与调度器元数据匹配）。"

#: internal/parser/timeouts.go:65
msgid "Sets termination grace period for an application"
msgstr "设置应用终止宽限期"

#: cmd/root.go:75
msgid "Shortcut Commands:"
msgstr "快捷命令："

#: internal/parser/certs.go:41
msgid "Show certificate information for an SSL application"
msgstr "显示SSL应用证书信息"

#: internal/parser/resources.go:156
msgid "Show extra details provided to resource"
msgstr "显示资源附加详情"

#: internal/parser/update.go:21
msgid "Simulate an update, only print the version info."
msgstr "模拟更新，仅显示版本信息"

#: internal/parser/apps.go:166
msgid ""
"Skips the prompt for the application name. \n"
"<app> is the uniquely identifiable name for the application"
msgstr ""
"跳过应用名称提示，直接使用指定名称。\n"
"<app> 是应用的唯一标识名称"

#: internal/parser/ps.go:76
msgid "Specify if the logs should be streamed"
msgstr "指定是否实时流式输出日志"

#: internal/parser/resources.go:112 internal/parser/resources.go:196
msgid "Specify values in a YAML file. If set, params will be discard"
msgstr "通过YAML文件指定参数值，若设置则忽略命令行参数"

#: internal/parser/ps.go:113
msgid "Stdin is a TTY"
msgstr "标准输入为TTY终端"

#: internal/parser/autoscale.go:74
msgid "Target CPU utilization percentage"
msgstr "目标CPU使用率百分比"

#: cmd/root.go:29
msgid "The Drycc command-line client issues API calls to a Drycc controller"
msgstr "Drycc命令行客户端向Drycc控制器发出API调用"

#: internal/parser/lifecycles.go:185
msgid "The HTTP headers to send for 'httpGet' actions, separated by commas"
msgstr "'httpGet' 操作发送的HTTP头部字段（逗号分隔）"

#: internal/parser/healthchecks.go:184
msgid "The HTTP headers to send for 'httpGet' probes, separated by commas"
msgstr "HTTP探测时发送的HTTP头部字段（逗号分隔）"

#: internal/parser/services.go:65 internal/parser/services.go:116
msgid "The IP protocol for this port. Supports TCP, UDP, and SCTP"
msgstr "该端口的IP协议（支持TCP/UDP/SCTP）"

#: internal/parser/healthchecks.go:86
msgid ""
"The arguments required for the healthcheck probe. 'exec', accepts a list of "
"arguments;\n"
"                  'httpGet' and 'tcpSocket' accept a port number."
msgstr ""
"健康检查探测所需的参数：\n"
"                  exec探测接受参数列表，httpGet和tcpSocket探测需指定端口号"

#: internal/parser/lifecycles.go:80
msgid ""
"The arguments required for the lifecycle action. 'exec' accepts a list of "
"arguments;\n"
"                  'sleep' accepts duration in seconds; 'httpGet' and "
"'tcpSocket' accept a port number."
msgstr ""
"生命周期操作所需的参数：\n"
"                  'exec' 接受参数列表；'sleep' 接受以秒为单位的时长；\n"
"                  'httpGet' 和 'tcpSocket' 需要指定端口号。"

#: internal/parser/apps.go:127 internal/parser/shortcuts.go:53
#: internal/parser/volumes.go:235
msgid "The filesystem path"
msgstr "文件系统路径"

#: internal/parser/config.go:34 internal/parser/config.go:64
msgid "The group for which the config needs to be listed"
msgstr "要列出配置的组"

#: internal/parser/config.go:157
msgid "The group for which the config needs to be pull"
msgstr "要拉取配置的组"

#: internal/parser/config.go:195
msgid "The group for which the config needs to be push"
msgstr "要推送配置的组"

#: internal/parser/config.go:93
msgid "The group for which the config needs to be set"
msgstr "要设置配置的组"

#: internal/parser/config.go:122
msgid "The group for which the config needs to be unset"
msgstr "要清除配置的组"

#: internal/parser/config.go:220
msgid "The group that requires attach configurations"
msgstr "需附加配置的组"

#: internal/parser/config.go:247
msgid "The group that requires detach configurations"
msgstr "需分离配置的组"

#: internal/parser/healthchecks.go:84
msgid ""
"The healthcheck probe, such as 'startupProbe' 'livenessProbe' or "
"'readinessProbe'"
msgstr ""
"健康检查探测类型，如 'startupProbe'、'livenessProbe' 或 'readinessProbe'"

#: internal/parser/volumes.go:88
msgid "The hostname or ip address of the nfs server"
msgstr "NFS服务器的主机名或IP地址"

#: internal/parser/tokens.go:91
msgid "The id of the token for controller authentication"
msgstr "控制器认证的令牌ID"

#: internal/parser/healthchecks.go:185
msgid "The initial delay timeout for the probe"
msgstr "探测初始延迟超时时间"

#: internal/parser/lifecycles.go:78
msgid "The lifecycle handler, such as 'postStart' 'preStop'"
msgstr "生命周期处理器，如 'postStart' 或 'preStop'"

#: internal/parser/limits.go:67
msgid "The limit plan id to apply to the process type"
msgstr "要应用到进程类型的配额方案ID"

#: internal/parser/users.go:21 internal/parser/users.go:39
#: internal/parser/releases.go:33 internal/parser/releases.go:62
#: internal/parser/limits.go:127 internal/parser/limits.go:151
#: internal/parser/certs.go:23 internal/parser/certs.go:48
#: internal/parser/routes.go:28 internal/parser/routes.go:107
#: internal/parser/gateways.go:22 internal/parser/gateways.go:44
#: internal/parser/volumes.go:23 internal/parser/volumes.go:145
#: internal/parser/perms.go:25 internal/parser/perms.go:47
#: internal/parser/tokens.go:22 internal/parser/tokens.go:40
#: internal/parser/domains.go:22 internal/parser/domains.go:43
#: internal/parser/resources.go:25 internal/parser/resources.go:127
msgid "The maximum number of results to display"
msgstr "最多显示结果数量"

#: internal/parser/certs.go:106
msgid "The name of the cert to get information from"
msgstr "要查询信息的证书名称"

#: internal/parser/certs.go:84
msgid "The name of the cert to remove from the app"
msgstr "要从应用移除的证书名称"

#: internal/parser/perms.go:68 internal/parser/perms.go:98
#: internal/parser/perms.go:126
msgid "The name of the user"
msgstr "用户名称"

#: internal/parser/ps.go:75
msgid "The number of lines to display, -1 showing all log lines"
msgstr "要显示的日志行数（-1 表示显示全部）"

#: internal/parser/shortcuts.go:95 internal/parser/pts.go:121
msgid "The number of processes"
msgstr "进程数量"

#: internal/parser/healthchecks.go:186
msgid "The number of seconds after which the probe times out"
msgstr "探测超时秒数"

#: internal/parser/registry.go:73
msgid "The password of the registry"
msgstr "镜像仓库密码"

#: internal/parser/ps.go:99 internal/parser/ps.go:130 internal/parser/ps.go:152
#: internal/parser/shortcuts.go:66
msgid "The pod name for the application"
msgstr "应用Pod名称"

#: internal/parser/services.go:100
msgid "The port exposed by this service"
msgstr "服务暴露的端口"

#: internal/parser/services.go:51
msgid "The port that will be exposed by this service"
msgstr "服务将暴露的端口"

#: internal/parser/certs.go:61
msgid "The private key of the SSL certificate"
msgstr "SSL证书私钥"

#: internal/parser/shortcuts.go:94 internal/parser/volumes.go:234
#: internal/parser/volumes.go:259 internal/parser/pts.go:62
#: internal/parser/pts.go:120 internal/parser/pts.go:154
#: internal/parser/tags.go:26 internal/parser/tags.go:60
#: internal/parser/tags.go:100 internal/parser/tags.go:131
msgid "The process name as defined in your Procfile"
msgstr "Procfile中定义的进程名称"

#: internal/parser/releases.go:129
msgid "The process name as defined in your Procfile, such as 'web'"
msgstr "Procfile中定义的进程名称（如 'web'）"

#: internal/parser/timeouts.go:60 internal/parser/timeouts.go:86
msgid "The process type as defined in your Procfile"
msgstr "Procfile中定义的进程类型"

#: internal/parser/limits.go:66 internal/parser/limits.go:96
msgid "The process type as defined in your Procfile, such as 'web' or 'worker'"
msgstr "Procfile中定义的进程类型（如 'web' 或 'worker'）"

#: internal/parser/autoscale.go:59
msgid "The process type to add to the application's autoscale settings"
msgstr "要添加到应用自动扩缩容设置的进程类型"

#: internal/parser/autoscale.go:96
msgid "The process type to remove from the application's autoscale settings"
msgstr "要从应用自动扩缩容设置移除的进程类型"

#: internal/parser/domains.go:62
msgid "The ptype for domain"
msgstr "域名对应的配置进程类型"

#: internal/parser/registry.go:27 internal/parser/registry.go:51
#: internal/parser/registry.go:86 internal/parser/registry.go:108
msgid "The ptype for registry"
msgstr "镜像仓库对应的配置进程类型"

#: internal/parser/config.go:33 internal/parser/config.go:63
msgid "The ptype for which the config needs to be listed"
msgstr "要列出配置的进程类型"

#: internal/parser/config.go:155
msgid "The ptype for which the config needs to be pull"
msgstr "要拉取配置的进程类型"

#: internal/parser/config.go:194
msgid "The ptype for which the config needs to be push"
msgstr "要推送配置的进程类型"

#: internal/parser/config.go:92
msgid "The ptype for which the config needs to be set"
msgstr "要设置配置的进程类型"

#: internal/parser/config.go:121
msgid "The ptype for which the config needs to be unset"
msgstr "要清除配置的进程类型"

#: internal/parser/healthchecks.go:178
msgid "The ptype for which the health check needs to be applied"
msgstr "要应用健康检查的进程类型"

#: internal/parser/healthchecks.go:31
msgid "The ptype for which the health check needs to be listed"
msgstr "要列出健康检查的进程类型"

#: internal/parser/healthchecks.go:224
msgid "The ptype for which the health check needs to be removed"
msgstr "要移除健康检查的进程类型"

#: internal/parser/lifecycles.go:179
msgid "The ptype for which the lifecycle handler needs to be applied"
msgstr "The ptype for which the lifecycle handler needs to be applied"

#: internal/parser/lifecycles.go:221
msgid "The ptype for which the lifecycle handler needs to be unset"
msgstr "The ptype for which the lifecycle handler needs to be unset"

#: internal/parser/lifecycles.go:31
msgid "The ptype for which the lifecycle needs to be listed"
msgstr "The ptype for which the lifecycle needs to be listed"

#: internal/parser/config.go:219
msgid "The ptype that requires attach configurations"
msgstr "需附加配置的进程类型"

#: internal/parser/config.go:246
msgid "The ptype that requires detach configurations"
msgstr "需分离配置的进程类型"

#: internal/parser/certs.go:60
msgid "The public key of the SSL certificate"
msgstr "SSL证书公钥"

#: internal/parser/lifecycles.go:184
msgid "The relative URL path for 'httpGet' actions"
msgstr "'httpGet' 操作的相对URL路径"

#: internal/parser/healthchecks.go:183
msgid "The relative URL path for 'httpGet' probes"
msgstr "HTTP探测的相对URL路径"

#: internal/parser/releases.go:76 internal/parser/releases.go:130
msgid "The release of the application, such as '1'"
msgstr "应用版本（如 '1'）"

#: internal/parser/resources.go:214 internal/parser/resources.go:239
#: internal/parser/resources.go:261
msgid "The resource instance alias name"
msgstr "资源实例别名"

#: internal/parser/resources.go:94 internal/parser/resources.go:177
msgid "The resource instance parameters key"
msgstr "资源实例参数键"

#: internal/parser/resources.go:95 internal/parser/resources.go:178
msgid "The resource instance parameters value"
msgstr "资源实例参数值"

#: internal/parser/resources.go:92 internal/parser/resources.go:175
msgid "The resource's service"
msgstr "资源所属服务"

#: internal/parser/routes.go:52
msgid "The route kind, range: HTTPRoute,TCPRoute,UDPRoute,GRPCRoute,TLSRoute"
msgstr "路由类型（可选：HTTPRoute、TCPRoute、UDPRoute、GRPCRoute、TLSRoute）"

#: internal/parser/routes.go:53
msgid "The route's backend, pattern: <service>:<port>,<weight>"
msgstr "路由后端配置，格式：<service>:<port>,<weight>"

#: internal/parser/resources.go:63
msgid "The service name for plans"
msgstr "服务名称"

#: internal/parser/resources.go:93 internal/parser/resources.go:176
msgid "The service's plan"
msgstr "服务配额方案"

#: internal/parser/apps.go:128 internal/parser/shortcuts.go:54
msgid "The shell command to run inside the container"
msgstr "容器内要执行的Shell命令"

#: internal/parser/builds.go:65
msgid "The stack name for the application"
msgstr "应用堆栈名称"

#: internal/parser/lifecycles.go:186
msgid "The stop signal to send to the container"
msgstr "发送给容器的停止信号"

#: internal/parser/tags.go:82
msgid "The tag key"
msgstr "标签键"

#: internal/parser/tags.go:119
msgid "The tag key to unset"
msgstr "要清除的标签键"

#: internal/parser/tags.go:83
msgid "The tag value"
msgstr "标签值"

#: internal/parser/routes.go:187 internal/parser/routes.go:223
msgid "The unique name of the gaetway"
msgstr "网关唯一名称"

#: internal/parser/routes.go:51 internal/parser/routes.go:120
#: internal/parser/routes.go:146 internal/parser/routes.go:176
#: internal/parser/routes.go:212 internal/parser/routes.go:244
msgid "The unique name of the route"
msgstr "路由唯一名称"

#: internal/parser/builds.go:21 internal/parser/builds.go:64
#: internal/parser/apps.go:86 internal/parser/apps.go:104
#: internal/parser/apps.go:139 internal/parser/apps.go:165
#: internal/parser/apps.go:186 internal/parser/autorollback.go:19
#: internal/parser/timeouts.go:21 internal/parser/releases.go:32
#: internal/parser/limits.go:21 internal/parser/autoscale.go:21
#: internal/parser/ps.go:21 internal/parser/ps.go:112
#: internal/parser/services.go:23 internal/parser/certs.go:22
#: internal/parser/config.go:29 internal/parser/routes.go:27
#: internal/parser/routing.go:20 internal/parser/labels.go:21
#: internal/parser/gateways.go:21 internal/parser/volumes.go:22
#: internal/parser/autodeploy.go:20 internal/parser/git.go:18
#: internal/parser/perms.go:24 internal/parser/pts.go:21
#: internal/parser/pts.go:134 internal/parser/tags.go:25
#: internal/parser/registry.go:26 internal/parser/domains.go:21
#: internal/parser/resources.go:24
msgid "The uniquely identifiable name for the application"
msgstr "应用唯一标识名称"

#: internal/parser/healthchecks.go:30 internal/parser/lifecycles.go:30
msgid "The uniquely identifiable name of the application"
msgstr "应用唯一名称"

#: internal/parser/perms.go:69
msgid "The user permissions (view,change,delete)"
msgstr "用户权限（view、change、delete）"

#: internal/parser/perms.go:99
msgid "The user's permissions (view,change,delete)"
msgstr "用户的权限（view、change、delete）"

#: internal/parser/registry.go:72
msgid "The username of the registry"
msgstr "镜像仓库用户名"

#: internal/parser/users.go:78
msgid "The username you want to disable"
msgstr "要禁用的用户名"

#: internal/parser/users.go:53
msgid "The username you want to enable"
msgstr "要启用的用户名"

#: internal/parser/timeouts.go:61
msgid "The value to apply to the process type in seconds"
msgstr "要应用到进程类型的秒数值"

#: internal/parser/builds.go:22 internal/parser/builds.go:87
#: internal/parser/builds.go:112
msgid "The version for which the build info needs to be displayed"
msgstr "要查询对应版本的构建信息"

#: internal/parser/config.go:35 internal/parser/config.go:65
msgid "The version for which the config needs to be listed"
msgstr "要查询对应版本的配置"

#: internal/parser/config.go:156
msgid "The version for which the config needs to be pull"
msgstr "要拉取对应版本的配置"

#: internal/parser/healthchecks.go:32 internal/parser/healthchecks.go:56
msgid "The version for which the health check needs to be listed"
msgstr "要查询对应版本的健康检查"

#: internal/parser/lifecycles.go:32 internal/parser/lifecycles.go:56
msgid "The version for which the lifecycle needs to be listed"
msgstr "The version for which the lifecycle needs to be listed"

#: internal/parser/limits.go:22 internal/parser/limits.go:47
msgid "The version for which the limit needs to be listed"
msgstr "要查询对应版本配额"

#: internal/parser/registry.go:28 internal/parser/registry.go:52
msgid "The version for which the registry needs to be listed"
msgstr "要查询对应版本的镜像仓库信息"

#: internal/parser/tags.go:27 internal/parser/tags.go:61
msgid "The version for which the tag needs to be listed"
msgstr "要查询对应版本的标签"

#: internal/parser/timeouts.go:22 internal/parser/timeouts.go:44
msgid "The version for which the timeout needs to be listed"
msgstr "要查询对应版本的超时设置"

#: internal/parser/apps.go:126 internal/parser/shortcuts.go:52
#: internal/parser/volumes.go:58 internal/parser/volumes.go:118
#: internal/parser/volumes.go:213 internal/parser/volumes.go:233
#: internal/parser/volumes.go:258
msgid "The volume name"
msgstr "卷名称"

#: internal/parser/volumes.go:161
msgid "The volume name to be info"
msgstr "要查询信息的卷名称"

#: internal/parser/volumes.go:187
msgid "The volume name to be removed"
msgstr "要移除的卷名称"

#: internal/parser/volumes.go:59 internal/parser/volumes.go:119
msgid "The volume size, such as '500G'"
msgstr "卷容量（如 '500G'）"

#: internal/parser/volumes.go:87
msgid "The volume type, such as csi, nfs, oss"
msgstr "卷类型（如 csi, nfs, oss）"

#: internal/parser/resources.go:91 internal/parser/resources.go:145
#: internal/parser/resources.go:174
msgid "This resource instance alias"
msgstr "该资源实例别名"

#: internal/parser/builds.go:68 internal/parser/builds.go:115
#: internal/parser/releases.go:117 internal/parser/tokens.go:103
#: internal/parser/pts.go:99
msgid "To proceed, type \"yes\""
msgstr "继续操作请输入 \"yes\""

#: internal/parser/config.go:94 internal/parser/config.go:123
#: internal/parser/config.go:198
msgid "To proceed, type 'yes'"
msgstr "继续操作请输入 'yes'"

#: internal/parser/apps.go:178
msgid "Transfer app ownership to another user"
msgstr "转移应用所有权给其他用户"

#: internal/parser/apps.go:179
msgid "Transfer application ownership to another user."
msgstr "转移应用所有权给其他用户"

#: internal/parser/autoscale.go:100
msgid "Turn off autoscale for an app"
msgstr "关闭应用自动扩缩容"

#: internal/parser/autoscale.go:63
msgid "Turn on autoscale for an app"
msgstr "开启应用自动扩缩容"

#: internal/parser/domains.go:75
msgid "Unbinds a domain for an application"
msgstr "解除应用与域名的绑定"

#: internal/parser/volumes.go:262
msgid "Unmount a volume from process of the application"
msgstr "从应用进程卸载卷"

#: internal/parser/autoscale.go:101
msgid "Unset autoscale per process type for an app"
msgstr "清除应用各进程类型的自动扩缩容设置"

#: internal/parser/config.go:114
msgid "Unset environment variables for an app"
msgstr "清除应用环境变量"

#: internal/parser/healthchecks.go:212
msgid "Unset healthchecks for an application"
msgstr "清除应用健康检查配置"

#: internal/parser/lifecycles.go:209
msgid "Unset lifecycle handler for an application"
msgstr "清除应用生命周期处理器"

#: internal/parser/registry.go:101
msgid "Unset registry info for an app"
msgstr "清除应用镜像仓库信息"

#: internal/parser/limits.go:99
msgid "Unset resource limits for an app"
msgstr "清除应用资源配额"

#: internal/parser/timeouts.go:89
msgid "Unset resource timeouts for an app"
msgstr "清除应用资源超时设置"

#: internal/parser/tags.go:122
msgid "Unset tags for an application"
msgstr "清除应用标签"

#: internal/parser/config.go:115
msgid "Unsets an environment variable for an application or config group"
msgstr "清除应用或配置组的环境变量"

#: internal/parser/labels.go:91
msgid "Unsets labels for an application"
msgstr "清除应用标签"

#: internal/parser/registry.go:102
msgid "Unsets registry information for an application"
msgstr "清除应用镜像仓库信息"

#: internal/parser/timeouts.go:90
msgid ""
"Unsets timeouts for an application. Default value (30s) or set by drycc "
"controller"
msgstr "清除应用超时设置（将恢复默认值30秒或控制器设定值）"

#: internal/parser/resources.go:181
msgid "Update a resource from the application"
msgstr "更新应用资源"

#: internal/parser/perms.go:102
msgid "Update a user permission"
msgstr "更新用户权限"

#: internal/parser/update.go:15 internal/parser/update.go:16
msgid "Update workflow cli to latest release"
msgstr "更新Workflow CLI到最新版本"

#: internal/parser/tls.go:39
msgid "View TLS settings information"
msgstr "查看TLS设置信息"

#: internal/parser/routing.go:34
msgid "View application's routability information"
msgstr "查看应用路由能力信息"

#: internal/parser/autorollback.go:33
msgid "View autorollback info for an application"
msgstr "查看应用自动回滚信息"

#: internal/parser/apps.go:79
msgid "View info about an application"
msgstr "查看应用信息"

#: internal/parser/apps.go:140
msgid "Volume mounts in format 'volume:path'"
msgstr "卷挂载格式 '卷名:挂载路径'"

#: internal/parser/builds.go:49
msgid "default container image"
msgstr "默认的容器镜像"

#: internal/parser/builds.go:52
msgid "imports an image and deploys as a new release"
msgstr "导入镜像并部署为新版本"

#: internal/parser/version.go:22
msgid "list api and controller versions."
msgstr "列出API和控制器版本"

#: internal/parser/autoscale.go:72
msgid "minimum replicas to keep around"
msgstr "保留的最小副本数"

#: internal/parser/services.go:99
msgid "procfile type which should handle the request, e.g. webhooks"
msgstr "要处理请求的Procfile类型（如webhooks）"

#: internal/parser/services.go:49
msgid ""
"procfile type which should handle the request, e.g. webhooks (should be bind "
"to the port PORT)\n"
"             only single extra service per Porcfile type could be created."
msgstr ""
"要处理请求的Procfile类型（如webhooks），需绑定到PORT端口\n"
"             每个Procfile类型只能创建一个附加服务"

#: internal/parser/resources.go:225
msgid ""
"skips the prompt for the resource name. <resource> is the uniquely "
"identifiable\n"
"name for the resource"
msgstr "跳过资源名称提示，直接使用指定名称。<resource>是资源的唯一标识名称"

#: internal/parser/healthchecks.go:85
msgid "the healthcheck probe type, such as 'httpGet', 'exec' or 'tcpSocket'"
msgstr "健康检查探测类型（如 'httpGet'、'exec' 或 'tcpSocket'）"

#: internal/parser/healthchecks.go:209
msgid ""
"the healthcheck probe, such as 'startupProbe' 'livenessProbe' or "
"'readinessProbe'"
msgstr "健康检查探测，如 'startupProbe'、'livenessProbe' 或 'readinessProbe'"

#: internal/parser/labels.go:85
msgid "the label key to unset, for example: \"git_repo\" or \"team\""
msgstr "要清除的标签键（例如：\"git_repo\" 或 \"team\"）"

#: internal/parser/labels.go:56
msgid "the label key, for example: \"git_repo\" or \"team\""
msgstr "标签键（例如：\"git_repo\" 或 \"team\"）"

#: internal/parser/labels.go:57
msgid ""
"the label value, for example: \"https://github.com/drycc/workflow\" or "
"\"frontend\""
msgstr "标签值（例如：\"https://github.com/drycc/workflow\" 或 \"frontend\"）"

#: internal/parser/lifecycles.go:79
msgid ""
"the lifecycle action type, such as 'httpGet', 'exec', 'sleep' or 'tcpSocket'"
msgstr "生命周期操作类型，如 'httpGet'、'exec'、'sleep' 或 'tcpSocket'"

#: internal/parser/lifecycles.go:206
msgid "the lifecycle handler type, such as 'postStart' or 'preStop'"
msgstr "生命周期处理器类型，如 'postStart' 或 'preStop'"

#: internal/parser/resources.go:264
msgid "unbind a resources for an application"
msgstr "解除应用与资源的绑定"
